# PTVM_SDK
Неофициальный SDK для работы с PT VM через API


## Основные функции

В SDK используются как стандартное API, так и UI API

* Установка соединения, получение access токена
* Запуск задачи сканирования по идентификатору задачи
* Остановка задачи скана по идентификатору задачи
* Получение списка задач сканирования
* Выполнение PDQL запроса
* Экспорт данных в CSV файл на базе PDQL запроса
* Поиска идентификатора ассета по IP адресу
* Удаление ассетов
* Получение результатов сканирования
* Получение журнала подзадачи
* Получение хостов, на которых не прошла аутентификация в время сканирования
* Обновление полей ассета